外相侯俊偉今天再一次警告中國

The UK foreign secretary has continued to warn China it could face "serious consequences" over its treatment of protesters in Hong Kong.

A group of activists occupied Hong Kong's parliament on Monday over a controversial extradition bill.

Jeremy Hunt told the BBC he "condemned all violence" but warned the Chinese government not to respond "by repression".

It comes after China warned the UK not to "interfere in its domestic affairs".

Mr Hunt said the UK would not just "gulp and move on" if China cracks down on protesters.

btw大家用左派嘅宣傳做得多，有冇諗過吸納埋右派？
依家英國脫歐搞到兩大黨固有力量動搖
依家為求自保會好受啲選民影響
我覺得可以利用
可以睇下英國政治，依家保守黨俾脫歐黨搞到危危乎，下次大選有可能滅黨，所以佢地好緊張保返啲票

英國精英主義離地同廢老保守民族主義大多數掌權
我覺得應該向住民族主義入手
依家brexit啲廢老俾人煽動晒覺得英國可以好似大英年代噉好威，對世界好有影響力，仲要大鑊到搞到兩大黨死噉滯
我地應該從依啲民粹心態入手
講香港係大英前國土，因為保守黨精英主義親歐親中背棄大英，自我貶低，放棄香港
依家全世界都反中國，大英前領土急要我地出手，英國仲要自貶做縮頭烏龜幾耐？save hong kong, our old friend.
仲要打經濟牌話香港送5000億畀支那做無謂嘢，英國可以駐軍保護嚟換錢拎嚟fund NHS

Our old friend Hong Kong be forced to send £50Bn to China. Now they’re seeking our help for democracy and freedom, be brave and stand up for Hong Kong!
之後再講£50Bn可以fund NHS幾多幾多，英國海外軍費幾多幾多，dog whistle 引導佢地覺得嗰啲錢可以畀佢

突然間may姐 jeremy boris都轉晒口風？
係咪d英國人好大回響？

英國外交大臣繼續警告中國，它可能會因對待香港抗議者而面臨“嚴重後果”。

週一，一群活動人士在一項備受爭議的引渡法案中佔領了香港議會。

Jeremy Hunt 告訴BBC他“譴責一切暴力行為”，但警告中國政府不要“鎮壓”。

此前中國警告英國不要“干涉其內政”。

Jeremy Hunt 表示，如果中國打擊抗議者，英國不會“吞下去”。

英國係全世界之中
最有資格同責任
去追究香港被共化嘅國家
沒有之一

佢如果自己都唔拎住中英聯合聲明黎力撐香港
其他食花生嘅國家
憑乜做炸兩

英國而家可以用受害者身份
宣告中國無遵守履行承諾

不過英國佬縮骨
香港人又放佢一馬
咁就無嘢講

Source:BBC

英撚內亂

聽吓好 靠自己

喺 1/7 衝入立法會掛咗香港旗之後，英國政客 d 態度轉趨強硬

咁係就錯啦, 真係有歐美國家救港年年俾tribute佢地又點話, 而家都年年俾中共屈緊錢啦

英國佬：仆你個街今次無得淨係出口術

直接警告阿爺，費事理林病！
高！

黨選舉吖嘛

選舉近了

有冇得sd信同d英官討論下 人地喺咁開口 我地都要回應下 人地先有藉口做野架 雖然機會好微

7.7 九龍區 大遊行

都係有利因素之一

如果英國佬信得過
就唔會賣港俾支共啦

如果英國放棄中英聯合聲明
咁到時
係香港人追究英國
Fuck the UK

然後成班人帶風向話點都唔要見到個米字

收皮啦jeremy hunt,你都係娶支那老婆咋扮晒野
俾佢做到首相死撚得

佢表明立場放棄
咁反而會迫到而家堆和理非意識到真係 end game

你俾BNO轉BC先啦
咁班人抗爭都可以俾力D呀

或者可以逆轉思維
帶輿論話佢會跪低（當然係英國輿論）
佢為選票就逼住要強硬

乞衣

真心基本責任黎
你睇直布羅陀都係公投回唔回歸西班牙
福克蘭入面既直程係BC黎
憑咩香港人公投無 BC又無？

明明616之後佢先話港府well done

取消所有bno同舊制公墓員既居英權先岩
個個都諗住搵完錢就走去退休？攬炒啦

大叫GOD SAVE THE QUEEN

追打落水狗

都得

畀左你轉BC即刻有幾十萬人走佬,重同你衝咩

that's you
not me

英國本身都係循例講兩句，中共冇啦啦一句話中英聯合聲明唔關英國事；佢地唔鬧返轉頭點同自己國家交代

各方都係1得把口

話時話，中美依家點，點解美國肯讓步? 係咪國內壓力太多

轉左仲會唔會抗爭

我會囉

刺激嗰句應該係：沉醉在昔日英國殖民者的幻想當中，要求英方不要再不自量力
串撚到

更放心地衝

平時一般英國政客唔會理香港呢壇蘇州屎。
但今次唔同，因為英國好可能提早大選。
靠政客自發去提出香港呢個議提再不斷spin落去其實無乜可能，但如果香港呢個議提可以係英國民間炒熱佢就咩政客都會衝入去拎政治利益(例子可以睇下台灣)
第一步棋係G20登報已經做得好靚，英國民眾已經知道呢件事
第二步回歸日衝入立法會𦦙港英旗呢一幕直頭係震撼
第三就係加埋大陸口交部發癲大巴車落侯俊偉到，呢個on9助攻英國根本無得唔正視
但英國政府一定係想大事化小，所以我地唔可以俾佢停，一定要佢繼續spin，等到香港議提變成佢地既大選政綱

日落國真係做野再開po啦

英國而家都係廢廢地，不過出下聲都好既

有BC成本更低
發完夢即走
唔洗驚

同D奶共撚BC唔同

Condemned all violence including breaking into the legco but warned against retaliation

對住示威者話：你地班友仔爆入立法會真係唔啱

對住港共政府就話：你個仆街咪諗住秋後算帳呀

支持
不過我英文麻麻
巴可唔可以幫手做呢方面文書？

要開始文宣

香港旗不是港英旗
係真正代表香港既旗

要慢慢令公眾活動揮滿香港旗

如果連登仔可以帶埋英國風向， 真無五體投地

我無野講

6.12 開始歸英派, BNO 平權派, 在英留學生全撚部做緊簽名運動比外交部同國會議員, 加上兩條英藉黑警同 7.1 立法會舉香港旗, 全部都指向英國必須要表態, 而且侵係支持香港抗爭者

jed and carry on.

用明日大愚個一萬億俾佢又點話？

佢老婆係”日本人“

人地好心提下你，你就大大力屌鳩人

我覺得唔應該企邊
香港問題唔應該變左同佢地黨既立場掛鈎，唔係既話佢地既對手黨會無左誘因企香港果邊，甚致為左打擊對手唱反調
香港問題要係一個open ended question，唔應該有明確答案，咁先可以一直玩落去，一直制衡住大陸

一定要俾多D壓力英國政府, 年年話一國兩制運作良好, 食撚屎啦

我諗要搞唔單單要英文好
可能要對英國右翼民粹嘅語言有了解（睇多幾份dailymail）

一開始又唔見佢咁惡

每次遊行示威都要扯支港英旗出黎
唔拉埋英國落水班仆街都唔會出聲

有危先有機 個個話英國內亂 但你見支那同港共啲高官仔女 係哂英國 啲錢放哂係英國 連床頭紙都拎英國 我想問英國有幾亂 亂唔亂得過爭狗餅式移民大國支那啊？

推 唔理亂唔亂
咩都要試

其實香港立場好難俾佢地唱反調，講緊係唱反調啫係支持中國
不過同意可以向細黨入手
依家後起有Brexit party同LD，保守黨本身都震緊，又俾人cut funding，歐洲議會又輸到仆直，應該要製造啲嘢嚟重整對政府嘅信心吸返啲票
工黨就由佢啦

嚴格審查啊唔該 好多廢老有過bno 但69 612 71嘅00後冇bno
作為一個bno holder 我對bno轉bc 好有睇法 我地90後唔會掉低00後 特別係立場個妹妹

口交部有名你叫

鬥吹水大會

其實可能亂得過
但wfc，我地趁亂加腳，上面話可以俾佢地轉移視線唔搞脫歐住
結果好嘅咪當報恩，結果唔好咪當報仇佢咁多年都唔理香港

應該係佢地對佔領果陣支香港旗好大反應
估唔到影響咁大
因為佢地一直心底覺得欠左香港而家內疚發作

你有資格就可以諗辦法帶佢去

無錯

我冇野講

may姐就走 玩野無成本
boris johnson同jeremy hunt爭緊做首相梗係講人話

我地係唔係應該幫英國助下威？
類如搞次BNO 集會之類

認真架 戰爭時期唔好用條撚諗嘢 佢只係其中一個 出面仲有好多好有心嘅00後架

爭取轉BC係BC otherwise by descent咪得

邊有咁多感情
應該係保守黨支持度仆直，而流失最多係啲覺得英國可以返去大英年代嘅廢老，保守黨想扮強硬啲氹返啲票返嚟

講真個句，佢依家脫歐脫到咁自己都未搞得掂
我個人對佢地期望不大

但我無限支持佢繼續攻擊口交部

Cat has nothing to say,
Cat needs water~

我係師奶，冇撚
如果有BNO 轉BC 資格，到時結婚又好，收養又好一定有方法帶同路人走

我自己個仔得五歲冇BNO, 如果佢冇得走我更加會留係到用換命換佢未來

平民咁諗，選舉又到，咁咪出吓聲
國際形勢開始形成圍堵中國，抽下水又無損失

所以咩都要試
雖然唔係所有行動有回報
但多做機會就更大

靠你死得啦吹水怪

冇指望過你

你一係就幫手制裁果班仆街官就已經柯lee吉帝

睇見個大使讀 consequences 呢個字就辛鳩苦

apple intel microsoft都出黎屌柒trump加大陸關稅trump想唔讓步都難

巴士呀叔都識講啦，你警告我我唔撚驚 你警告我做乜撚野

五眼聯盟，英美澳紐加

唔係咁易啊葉師傅 你等番10年20年 死咁班廢老 英國佬冇可能比你bno轉bc架
依啲我地控制唔到 經過果幾日 我作為90後 我唔會放棄00後

美英澳紐加德法日

爭取都要照做㗎啦。

當然五大訴求一定係top priority

可能接近選舉 唔好咁開心住

部份英國佬真心好懷念帝國榮耀
試過一個眼有淚光咁同我講話香港係帝國最後嘅jewel,根本唔應該放棄，當年如果唔淆鄧小平底，嚟真打一場未必一定守唔住

香港呢粒金蛋等緊你

中英聯合聲明失效既話全世界都可以指住英國笑
笑佢地畀老共食住上都唔敢出聲
加上jeremy hunt同bj都爭緊首相位
在公在私都要強硬回應

各有各做啦 我知道有班bno holder爭取緊平權 我唔清楚佢地搞成點 其實我夠哂資格移民 但係香港係我屋企 我唔會放棄依個地方 更加唔會掉低同路人 死對我嚟講都唔可怕

由其對住港府龜縮係中共後面 搞到依加膠著既狀態

移咗先啦，可能到時你可以救人呢

我無嘢講

到時見

May姐官到無求膽自大
Cunt同金毛爭PM呀嘛

金蛋但每日150人....
係搶就快手

會放心啲衝

人地成日幫口大家要寫返封信多謝人呀
唔係email 要堅寫寄比佢 咁先有誠意 咁人哋幫你都落力啲啦

同埋我諗大家係冇咩英國政局背景
簡單啲講係重點依家保守黨搞兩年脫歐都一鑊粥噉
已經流失咗好多上面講嘅「懷念大英」嘅人支持，所以保守黨首要一定係氹返佢地返嚟，變相佢地政治力量係變咗最大。噉我地就要將香港嘅事包裝做關乎英國民族自尊噉去搞

過唔到自己果關 我係北美生活超過十年 好清楚香港人去到外國 會被中國人 根本逃避唔係解決嘅辦法 一個外國護照救到幾多人？ 問心我真係冇支那人果種 拎住外國護照但係日日講中國有幾好 果種賤種基因

語言藝術大國.....

福克蘭個班係英國人後裔
直布羅陀係永久割讓畀英國
香港只係界限街以南屬於割讓 以北係屬於‘租借’
最大main point係前兩者係白人

各有各做 你地有你地爭取 佢地有佢地抗爭 從來都唔係二元對立
我唔係法律專家 但我覺得上court真係贏硬 依家明顯港共違反哂中英聯合聲明 同埋份野係冇香港人參與 印度都可以有bc 我覺得點都爭取到少少嘢返嚟

總之應該負返應有既責任
英國的確係有欠香港人
你話我乞兒我都會咁講

「七黑」團結打倒白色恐怖

上排港台有個節目，英國記者都話候俊偉係政棍，冇利益約足一年都唔見你，或者耍尻你。而家咁大聲，相信都係為選首相。

英國本土自脫歐開始就出現左好多本土優先既思潮
呢樣野係對我地無好處
當有人提出自己都未攪得掂做咩要(即該)理你既呢種諗法出黎，其實一定有好多人同意，咁就會大大減弱為香港站台既力量
游說D人企香港果邊目前真係只可以以煽情、道德責任、民族尊嚴既方式，一出現功利主義既考量就即刻可以wfc香港了

算尻數啦BNO平權🙄

00 90係今次運動犧牲得最多，如果佢哋想做二等幺民，71做咩要入立法會宣言呀？屌

個時大部分香港人支持移交
仲有解放軍打落黎 英國係守唔住香港

取消班賣港賊居英權先

*二等公民

如果係遲30年談判 香港應該仲係英國殖民地

二乜等？佢哋老豆老母大把有BNO啦

日落帝國除左出口術仲識乜

屌晒你地老母喇 成班00後起度努力緊 你班80 90後 就起度乞bno轉bc

警告又唔做野
好學唔學。 學口交近

香港無軍隊，真係無辦法
真係唯有係英中聯合聲明度著手

—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

平權既聲音一定要留住，雖然我都覺得無咩可能
但呢種聲音係用黎提佢地外面仲有呢種訴求，仲有好多人想脫離大陸控制

要走一齊走

利伸 bno

1982年大型民調係 8 成支持維持現狀
然後之後先有民主回歸論

香港旗呢個 symbol 係非常大作用，7.1 d 外媒都會特登講呢幕甚至 po 相，因為象徵性極大

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

文宣組！！！！！！

HKIP有問題㗎

美國當你契弟，歐盟當你臭四，中國又當你臭四。
就黎變三線國家

英國旗+港英旗
成個運動開始變質

老細認同
但"沒有之一" 呢4隻字係多餘

咁撚大支港英旗擺左出黎

以後用多D 港英旗
拉埋英國落水

覺得係時候係英國登報
解釋下英國點解有義務幫我地
身邊d鬼佬唔知咩係中英聯合聲明
諗住俾左中國就係中國

香港公投俾支那定英國
英國再俾香港獨立

唔好啦
想送到我細佬妹走，然後條爛命就可以做乜都得

中國:你警告我我唔撚驚

(更新版) (緊急)攬炒巴同登報眾籌巴請入黎睇睇

乜有老公連自己老婆嚟自邊度都唔知架咩

所以仲有班人係咁叫人唔好用

支那外交部回應左啦
再警告番英國
好睇囉

無錯。覺得無可能就唔做？咁香港人呢個六月做緊乜鳩？

支那外交部耿爽警告：別在香港問題上一錯再錯！

你頂到2019, 但你覺得2047仲有得守？
香港呢塊地而家名義上係中共，
除非真係獨立到，如果唔係2047都係要面對

唔制裁香港官員把撚牙
唯一可以做既野

其實你講緊果個本土優先都係同香港差唔多
你諗下點解我地會覺得企出黎的印巴人係香港人
係因為佢地認同香港的價值我地亦歡迎依班人留低
我地亦都係重建緊香港人的身份認同

其實英國都係一樣...如果香港人係認同英國價值
(唔好唔記得我地係最似英國的城市...好多香港做法都係來自英國)
我地一定比起果班同英國無關係的歐洲人更受歡迎
只要我地比英國人更英國就得....你睇下 windrush 就知
英國人已經唔係只睇種族而亦都重建緊英國人的身份認同

ps: 最後生果班我覺得俾佢地更易方法拎到 working visa
俾機會佢地 natualisation 變成英國人就得
而一直有 BNO 就係英國住夠時間就 register as citizen.

I have nothing to say
I need to go to toilet

做咗先啦
西班牙本身係都係歐盟，但中國唔係嘛
加泰單嘢歐盟左右做人難呀

養母快D帶番你個仔走，你個仔俾佢呀媽虐待

而家全世界都逼緊英國咁
英國人都咁關心 為咗選舉有得唔理咩

唔係唔理，係唔可以俾佢停

大英帝國

其實有人搵過當年民調睇
當年大部份人都唔支持陷共
老實
真係支持當年又點會有移民潮
好多走唔到嘅香港人只係認命
你睇返當年好多講97後嘅電影
都係傾向悲觀

認為香港旗會有用。
反正中國不停話有外國勢力，
我地打出香港旗，等中國指住英國來戰。
事實上英國現階段又唔可以退讓話香港唔關佢事。

事實上我地係英國可以集中打出 英國 「不光榮撤退」，
係非常之針對到英國民眾的心理。
同時英國的本土主義比起血統論，更加重視的係文化。
只要有方法令到英國人感受到香港係英國一部分。
車，馬路設計，路牌，建築 等等 以及前殖民地身份。
係民眾唔鐘意中國的情緒之下，英國好難唔支持香港。
英國本身的行動未必巨大。但令到香港問題成為世界問題。
一步步重提到骨牌效應，中國對鄰近地區的攻勢絕對有增無減。
>南海，印度，台灣等等地區。

香港再遠都唔比福島遠，
而且香港事實上係可以貢獻到極大的經濟同文化影響力比英國本身。
問題係有冇人才真係可以整合到到底收得番香港有幾著數？

英國一直口硬話「中英聯合聲明」得到充份執行，都係因為香港事實上無咩大事上得枱面。今次絕對係一次機會。

應該英國入面都有輿論審鳩英國
咁多外媒全部談論香港要做下樣
班仆街平時奶開人仔會咁反常？

佢唔撚係我老母，我老母一早死撚咗喇

只要令到英國話中英聯合聲明有問題，
認咗香港係不光榮撤退。

令到香港變成主權具爭議，咁就唔係中國話一句內政問題可以收手。
咁樣之後歐美地區先有可能有空位自出自入。

其實英國脫歐 都要留定後路 萬一歐盟唔再同你玩 總要儲返多少非歐盟朋友

而香港就係一塊好好嘅肥豬肉/拼圖

一來有歷史情懷 當年Brexit 打 Splendid Isolation 呢張牌都呃都唔少廢老

二來百幾年基礎係到 儲儲埋埋啲歷史文獻紀錄 分分鐘比大陸更清楚香港底薀

三來大量英資機構/ 合作Partner/ 港英餘孽 Connection 喺到幫你鋪橋搭路

四來 得罪完大陸大不了咪投靠印度

所以繼續尋求英國協助係有必要兼可期望實際功效 最緊要係不斷提住佢地係互惠互利 因為講到尾都係錢銀最實際

(target)
1:英文文宣上比較一下英國各前殖民地的解殖，來說明香港情形。
2:香港在地的英國海外國民(BNO)數量，但不受英國保護。

(doing)
最近枝香港旗，可能令到多咗英國人知香港係前殖民地，但一定未夠。
仲要令到多D人知中間有中英聯合聲明，要保障香港，但根本無效。

我估英國人E家睇到嗰情形都會走去WTF佢嗰政府。

(done)
3:香港已經證明咗香港人係值得同埋向往 自由世界。

有咩方法可以好實際咁prove到英國收回香港會有好好的經濟效應。

應該好多英國人都唔知 香港有340萬人持有BNO
站在最基本保護國民立場
英國係有責任出聲

如果中英聯合聲明失效
Bno平權 因為人數改變做籍口 再公投脫歐
咁得唔得呢?

英國今次比個生蕃踩到上心口
唔係懦弱到咁呀嘛

推

香港幾時有爭取bno 平權遊行

收番香港，英美台派兵黎

最主要係英國佬搞脫歐, 要搵新靠山
美國佬就同英國佬deal左, 你去保香港, 美國就照住你
叫英國佬去mon聯合聲明, 有風吹草動就叫美國制裁,
依家就算得罪大陸對英國經驗有影響, 以大陸now違反合約精神既行徑黎講,
英國佬點都想搵美國佬幫手, 多過繼續奶支那

英國歷史上係會為有人唔尊守條約而開戰

推。支持

6.9、6.12 都有簽名運動，同時英國本土既港人學生亦有集會同步

同中共打下咀炮當增加我地士氣

但係唔好諗住呢個末落帝國幫到手，香港人自己加油！

大家真係唔好FF咁多
睇完就算啦
佢地公投脫歐都可以玩彈弓手....

林奠根本就係支共扯線吹氣公仔，屌佢冇乜實質作用，擒賊先擒蝗，要搞就直接搞支共！

原來有用

都要多得三十幾年前提出將香港民主回歸俾支共班老泛民，例如李柱銘、司徒華、楊森呢幾條畜生！英國政府當年曾經於香港政圈收風決定將香港歸還俾支共與否，就係呢班人堅持民主回歸，造成今日劣勢！

我老豆都係咁講，佢話佢班人極度天真，相信西方合約精神可以壓制呢隻紅色巨獸，事實上中共政權嘅爛佬本質始終如一，天真地將香港推向萬劫不復嘅地步⋯